陳帆係咪仲sick leave 緊

琴日見傳媒都係推個運輸署署長出黎講野，身為大佬既佢究案去左邊

去左搭高鐵

放心
啲樹清好之後就會蒲頭邀功架喇